西方文明毫無疑問應該會玩撚完

Tinder Experiments II: Guys, unless you are really hot you are probably better off not wasting your time on Tinder — a quantitative socio-economic study

網絡令男女關係甚至超過8-2定律，變成9-1定律。
最有錢最靚仔果10%既男人食晒90%既女。
但問題係，人既生育成市唔係貨品市場。貨品市場你可以向下榨取黎換你繼續有錢。
但生育市場唔可以，結婚率，生育率，跌左，就會無左個新生命。
就算最有錢既人，佢都唔會生咁多仔黎補你無結婚既人既生育力。
最終個有依種文化既文明，人口基數只會越黎越少。

掉返轉男女個結果咪一樣，90%男追緊10%靚女

乜你覺得係﹖基因研究話我聽唔係咁

你做女人好普通都可以有後代。而男人你要好撚叻先會有後代。
如果去返自然果個狀態，文明係會不複存在
一啲唔叻既男人係唔會響無回報之下幫你建設文明。
文明係建立響一啲相對唔叻既人，佢肯幫叻既人，咁叻既人先會有成就
你孔明幾叻又點﹖你手下兵都無一個
一夫一妻制想確補唔叻既人都有西屌。
而網絡，女權完全破壞左依樣野
女人被最有錢最靚仔既男人屌完，單身一世。
唔生
咁既文明重可能繼續嗎﹖

其實唔係講乜野好遠既事情。
你地口中既蝗婦
中東南亞入侵歐洲

都係依個現像攪出黎。

Crazy Rich Asians

不過其實而家地球人口太多
地球嘅資源support唔到
減返少人對世界有好處

不過減咗邊啲人呢...就...

將Tinder延伸當作整個社會嘅男女關係，外國又點，都係人都知Tinder淨係拎嚟搵SP ONS架啦，你講到陷世界都喺Tinder搵老公老婆咁

Tinder同生兒育女大纜都扯唔埋，唔戴套你都唔敢啦，將Tinder當作社會運作方式就好似將連登仔啲審美觀當真一樣

咁我都可以argue香港都得返蝗蝻會生仔，因為according to 連登，香港男人對於無麻倉優咁嘅樣、兼夾無蒼井空咁嘅身材嘅女都係會表示狗也不屌的。

關我撚事

世界上, 有醜男, 亦會有醜女,
最叻嗰班人, 唔會揀得哂大部份女, 最優質既女俾有能力既男揀完,
冇能力既男一樣可以揀好多冇咁優質既女,

樓主所講既野, 唔見得會成立

但而家女性抬頭
女性收入高左好多
收入比佢地低的男性 佢地又睇唔上眼
就算佢地睇得上眼 呢d男性又未必願意同女強人拍拖
變左中等競爭力的男女可能寧願單身都唔會選擇中,低競爭力的配偶

不過如果係生育問題
除左要睇適婚年齡男女的結婚率之外
仲應該睇埋社會環境
好似香港咁 自己都未養得掂自己 仲點生仔？
就算養得掂自己 又冇時間陪仔女
結果生仔生得最多的就係不負責任的窮人

古時又要講門當戶對又要盲婚啞嫁，娶咗都未必有心機扑，幾撚多限制，娶妻唔只要四大長老首肯、分分鐘要畀晒全族人過目，所以我肯定東方人毫無疑問絕咗後。

第一段, 睇唔睇得上眼, 拍唔拍拖既假設, 完全亂講
實際未必係咁

純粹個人觀感
呢d統計處應該有數據睇到

根據我以前睇tvb古裝劇的經驗
古代係唔係好重視傳宗接代？
男要繼後香燈 女要幫老公生仔
社會觀念要求佢地生仔 有冇心機扑唔重要

其實一啲能力相對低嘅人用機械化/人工智能去取代咪得

可惜嘅係，好似中國咁愈生愈多人，都孕育唔出文明

又毫無疑問又應該

主要問題係叻既男人同普通既女人只係做愛但唔肯生仔
而穆斯林，印度人，支那人，黑人就不停生

現代文明如果繼續發展落去 會不定期出現返祖

宜家女權過大 但可能10幾20年後 又會變返男權

男女之間就好似鐘擺咁 只不過未必係均速咁解